胡志偉：去留民調僅一門檻 參與議員完全服從結果

立法會部分民主派議員，包括民主黨、公民黨、香港本土毛孟靜及工黨張超雄，就是否接受延任一年的問題，舉行記者會。

他們表示，將會跟從受委託負責民意調查的香港民意研究所進行的民調結果。有關民調會於本月21日進行，民調樣本為2000人。

民主黨主席胡志偉表示，今次民調只會有一個門檻，參與的議員會完全服從民調結果中，所屬支持者的過半數意向，作出去留決定。他說這個方案，可避免調查受干擾，及釋除坊間的質疑。

終於肯聽人講嘢

幾好 唔反泛民了

民調樣本為2000人
一定全部都自己友

為左反泛民連民調都要推翻, 呢D係咩構造

2000人內完吖嘛

乜野叫所屬支持者？上次有投佢票先算定點

係唔係全部泛民都參與?

投完又投 投完又投

所屬支持者 好似係話有一題要答你支持乜乜乜政黨 先會count 唔肯定 等fact-check

泛民為左留低連已經做過既民調都要推翻, 呢D係咩構造

因為係果班人授權佢地入去 得佢地先可以決定佢地去留喎
要條友電話表明佢地支持泛民先可以繼續下一步接受電話問卷調查

即係未開始已經抽選定一大堆好大因素叫佢留低既港豬先接受訪問

得2000人都叫民調，咁特首都係民選啦屌你老母

真，上次先民調完，再民調，調到出現佢想要嘅賽果

咁sample幾大先有代表性？點樣計出黎？

只要係 random sampling
民調500-1000都可以好準

讀下stat先講野啦on9 以為班搞民調嘅統計學者好似你咁7咩 不嬲民調都係咁 香港黎講2000人嘅sample size係好足夠

之前已經有民調，係泛民為咗接受招安搬龍門，不過冇所謂啦，泛民已經向本土派宣左戰，佢做唔做中共走狗唔關我事，亦唔到我控制。

美國總統大選啲民調都係一千人左右，唔識統計就唔好出嚟柒

重申授權個講法係亂噏
你上屆可能係30000票 無一萬飛你己經入唔到
點解要過半數 你決定留任呢 而唔係跌咗三成就唔留任

左膠係2014年示範過又嘢叫永續投票啦

投票肯解散為止

香港民意研究所喎

鍾庭耀我絕對信佢唔會偏幫泛民

現實上唔係丫嘛，
你後生仔日頭返緊工開緊會，
冇啦啦打黎過話做民調，
仲會唔cut 鳩你線？
有d 冇得拎電話開工添

早午晚都有人開工架喎
凌晨十二點打俾你做訪問？
我就試過夜晚八點幾收過香港民調既調查電話既

學下咩叫sampling size先出黎柒頭

唔好理啦 總之要辭任先係真民調 留底就係假民調

利申：支持辭任

柒少陣啦屌你全家

push

咁嘅說話你都講得出你有冇睇佢之前視點31嘅言論

你同藍絲廢老陳百祥有咩分別？

民研d民調一向講明係晚上做架

最大獲既係, 係係計民主派, 定只係計泛民主派,
泛民同民主派係兩回事
計唔計埋城邦派, 本土派同埋抗爭派?
抗爭派同係本土派又係兩回事

講左甘奈，仲要21號先開始

咁有信心,睇黎呢次都內定好, 有民意支持入返去

計政黨掛

為左反泛民, 乜都有得屌同up得出架啦

泛民：民調易受本土派暴徒操控

戴耀庭搞初選個陣, 一樣被人屌係偏幫泛民
係後來選舉結果顯示泛民輸左, 本土抗爭派大勝
先無人再屌佢偏幫架啦

遲d又會嘈民調唔公平
又會拋「年青人無固網電話 所以cover唔到」依d point出黎

屌咪撚咁婆媽啦
留就留走就走
反正對呢班人從來都冇期望
佢地唔倒米已經係最大貢獻

同初選果陣一樣，乜9都話偏幫泛民，選左出黎又屈鳩泛民唔承認。
到依家去留，2 /3 又屌，1/2 又屌，雙門檻又屌，無門檻又屌。針無兩頭利呀連登仔

咁就搞民調，一局定輸贏！
個民調唔算，要三盤兩勝！
唔得要咁調，嚟五局三勝！

泛民個立場就係要忽視叫佢哋唔好接受委任嘅人，再一次又一次成巴成巴打落自己度

Sorry 係幫咗都輸，因為泛民太垃圾

成個phone list 都係泛民嘅主任，議助，員工及家屬，唔夠叫港共幫手

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

支持

就係有灰色地帶比佢哋spin

熱狗五毛死全家

香港人鍾意投票
泛民鍾意搞投票

為咗盲反泛民
屈人之前做咗民調
你共產黨嚟㗎專門作故仔

最好連嗰2000人都係連登仔揀

總之投到泛民有得留低先算數

你失憶定唔睇新聞，定要泛民指定邊個民調，指定點去民調，個民調先算數？

讀統計學

過千就最起碼有95%準確

咁民主黨係講明係後者先作準, 把口話要時間辯論乜乜乜,
所以前兩個民調唔計數, 係理論上民主黨係無錯

問題係依家政治上, 民主黨唔計個民調, 係政治上ON9
根本民意係清楚, 如果有政治智慧就應該識點做

公平少少
聽埋呢一次

話佢地無限投票的人
一係私怨
一係其實自己無聽清人地講咩

鍾庭輝第一次搞民調果陣
佢地泛民係未有所謂共識

係第一次民調差唔多完
先話會搞一個民調來決定去留
佢地無講過 果一次民調代表去留

之後有一班人
就長期話佢地投完又投

之後又一期 佢地係討論所謂投票門檻
呢一點是最受爭議
因為佢地要搞2/3 泛民同1/2 全體個標準

鍾庭輝佢地同一時間係keep住搞民調
但果堆民調只係好像月報咁做
無人話果幾次係決定去定留

佢地依家講哂出口
呢次係決定性 咁你看下今次點

你本身對泛民有偏見, 就緊係咁講架啦

等睇到時話2000人唔準
要10000人先準 再問過

你失憶定有問題啊

自己睇撚多啲新聞學吓統計學啦
之前已經講咗個之前民調抽樣方法
係比較適合睇黃藍之間意見分別
唔適合用來只睇黃絲之間意見
代表會有偏差

之前咁多學術討論都唔睇
淨係識得沖出嚟鳩噏一句話人哋做咗民調
做少少功課都唔肯
靠你革命死得啦

全世界有眼睇邊個落手落腳推翻逃犯條例架啦仲係度打飛機

泛民點都係柒左架啦

所以無論結果係咩 都係一件好事,
比香港人一個機會睇清泛民真面相

2000夠啦
點都好啦

講緊初選, 講咩逃犯條例
你up乜野? 反泛民都講係邏輯好喎

你話笑死唔笑死

知唔知點解初選泛民會輸呀
因為反逃犯條例個陣全世界都睇到泛民係廢咪輸囉
用下你個豬腦諗下啦

大把後生仔夜晚八點番緊工 果啲又唔洗理？

吾反了
ok

一, 明明講緊初選同戴妖既問題. 係你唔講清楚講其他野, 係你既問題
二, 泛民雖然話輸左, 但以得票計, 其實都係50%. 根本就係同抗爭派分庭抗禮. 你話泛民廢姐, 咪一樣有一半既民主陣營撐. 如果人人都認同你既說法, 泛民應該0%得票

民主黨My香港

咪就係講緊初選泛民有戴妖幫都輸就係因為太垃圾囉
樣樣野都一環扣一環架啦乜都分開講呀？好撚有邏輯呀

建制咪一樣大撚把fans
得啦繼續攬住你地個10萬月薪啦
反正下次你地唔會再有架喇

今次一定要幫林卓廷

補充小小
1000個中大李立峯做
1000個香港民研鍾庭耀做

每邊會有500個手提電話
總數1000個手提
1000個固網

我覺得今次算幾公平

4個dq入去拿料

2000人包唔包藍絲？

取巧到呢

如果上屆垃圾會有投販民就得
咁時事台其實好多人都合資格

連香港民研都唔信，咁好難玩喎

前面落晒閘緊係單一門檻啦，點解唔係支持接受委任過半先加入臨立會2.0，反而係反對過半先拒絕中共委任？

取巧?!
要去唱衰泛民去搵其他嘢
呢單你真係柒撚咗

我唔係對泛民有偏見
我係仇視出賣傷害本土派嘅政棍
歧視幫依班冷血政棍講嘢嘅人姐

你知唔知有樣野係加權？

本土派裡面一樣有人係撚樣。唔仇視得？

係唔係冇咁嘅事你就切柒先？

真係估唔到真係有泛狗上連登

喂，幫我同李卓人講，
當年佢害嘅人當中重有死剩種，
重會有人幫大家報仇。

其他泛狗都唔好安樂，好似民陣廢高陳，販民黃國桐點做篤灰狗，四方西AV仁當日下命令放棄民眾，點派狗賊影本土派再俾黑警

應該係你認唔認自己係支持佢

（即係答本身唔支持佢 但反對佢留任 就唔算數

你班泛狗，你望港共唔好出事，如果冇黑警同法律保護你班泛狗，大撚把人搵你哋報仇

2000人

所以咪唔準

班人點會識stat

我又無話賭J

冇問題啊，可以啊

為份糧

記得出嚟行果時講明你好仇恨本土派，記得，真係記得。

統計學上來講係好有代表性

pin呢個啦, 佢預左入去, 要你用結果去打敗佢
但佢任期本應完結左, 就應該係show有民意支持佢先入番去

依家唔係唔信個民調, 而係佢用民調結果個方法有問題

而是次民調會設有3條問題，首兩條問題分別為「你有多支持（參與今次計劃議員）留任一年」，及「你有多支持（參與今次計劃議員）辭任」。最後一條問題就需受訪者確認是否民主黨、公民黨、毛孟靜或張超雄的支持者。

睇真啲，佢哋唔計本土派意見

呢個po 啲人都係為反而反？

其實成件事同港共政府用緊急法推惡法一鳩樣,你反對派唔過半反對條惡法,咁條惡法就會係45後成為正式法例,完全一鳩樣.估唔到泛民D行政手法學足晒港共政府咁卑鄙.